大家點睇1870？

咩事急跌？
現在撈底可以嗎？

會唔會升反架，隻6189都冇升

好像冇咩人留意。。。

點解

股東出哂貨

今日爆升喎，巴打知唔知咩事呀？

由0.335升到0.51